一踢爆保皇狗出派一萬出爾反爾，又開始各種轉移視線 post 出現

保皇狗打手仲有冇招

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

推

因為萬試萬靈

留名